($2教學文) Popo破壞巴士，一於由政府買單

之前popo已經多次破壞巴士，巴士公司幫左我地咁多冇理由要佢地自己買單，教大家用$2大大力懲罰巴士公司，而且由政府代popo買單

當一程大西北巴士$22, 綠卡比左$2, 餘低果$20會由政府買單。
一日來回最基本政府會回番$40比巴士公司，只係計一個月20日都已經就$800.
就算只係有10萬人咁樣懲罰巴士，一個月已經幫巴士公司回血$80,000,000. 係八千萬呀！
八千萬可以換到好多架巴士救人，巴士真係救到好多人，之前旺角都係靠咁樣做先救到唔少人。
大家要報廢巴士時可能都有顧慮，但依家由政府買單，大家可以果斷行動。
前幾日油麻地如果出到巴士陣一定可以反敗為勝
依次上左一堂，下次唔會再犯依個錯誤，一定會用盡巴士陣，唔會再失去任何一位

同埋唔好再坐黨鐵，就算有綠卡都唔好坐，因為同道理，餘低既車費都係由政府比番黨鐵，變相黨鐵完全唔會蝕錢，唯一可以做就係唔坐黨鐵一蚊都賺唔到。

支持既就留個言啦，聽日要聽到高音既do do八達通聲，do一次就可以幫巴士公司回血$20, 仲要由政府買單，唔係唔do呀？

俾完車費再拍綠咭無犯法

靜靜地贏都唔得...

* 得唔得

其實巴士公司實收嘅係半價，半價同兩蚊嘅差額先係政府出

22蚊一程，你俾廿蚊散紙加拍一下2蚊卡

咪傻啦

8千萬對政府黎講好少數目

所以咪搵政府買單

綠卡坐黨鐵唔係無蝕，本身佢係收足成人價，但綠卡政府只會回返特惠半價比佢

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)